中國終於反制!!! 潮文新玩法: 美國佬去Starbucks正仆街

中共被圍攻,開始急喇,不斷搞民族主義
外國Youtuber Laowhy86 話
中共不斷搵人拍片讀潮文屈美國佬
同一個故仔重覆一百次
洗你老母腦 鼓吹歧視外國人

潮文內容大致係咁:
(Starbucks飲咖啡)
中國人: (投訴佢地行為似流民(大聲講嘢/亂掉垃圾))
美國人:?? 講英文唔該!!
中國人:呢度係中國,你講返支娜話!!(一口流利英文but錯 grammar)
美國人:嘩,你英文咁勁嘅,你又係美國人呀?
中國人:我不是美國人我光榮!!
美國人:對唔住大佬!!(敗走)
中國人:中國就係文化!!中國就係未來!!啪啪啪!!
中國人:講英文=美國人,往死裡打!!!(此句不唸)

黎黎去去都係果幾份稿
仲要笑人地個民族野蠻
有咩民族大聲講嘢/亂掉垃圾?

你睇完就會發覺
現實情況係中美兩國身份對調

其實就係因為中國人天生自卑
屈美國佬反而證明蝗蟲文化水準幾差
又嫉妒美澳美加等先進國家生活質素高講流利英文
數臭外國人黎減低自卑感

你仲唔些牙俾外國人睇??
美國澳洲已經幫緊你,幫緊你!!

所以香港人
請一齊學好英文
有文宣就益埋鬼佬睇

搞文宣又唔識英文,點算好?
大佬!唔識翻譯全篇文啫,起碼都留個英文title/ slogan !!
咁鬼佬先知中共有幾仆街
俾人地知道你嘅理想,人地就容易啲支持你!

當支娜人都用英文搞propaganda
你有咩籍口怕講英文

推

澳洲正式宣戰 美國：我地平起平坐 齊心滅共

依個手足黎前排先話要將支那d野翻譯俾世界，佢真係做左

push

全部片都係抖陰

幫手推多幾嘢

清醒

Push

Due, your English is good

睇留言都有唔少外國人明白事理

有事呢班仆街肯定走得最快 正常人會跟風拍d咁嘅飛機片？

係 但係佢地社交平台好少出聲

幫推

China is the future ！！
咱们中国强大了

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

柒到喊

屌，Your English 依 Good

點解作啲例子都一陣柒味

個種本身柒

笑撚死我

美國佬見到個中國人樣問佢係咪美國人

呢個以前吹奏中國
但後尾奶左野要走佬先醒覺
真正過來人

屌你條抖陰片好撚尷尬

佢以前係點

your English is good

都係嗰類住係支那嘅大外宣鬼佬咁
佢娶左個支那婆長住大陸
話中國唔係大家想像中咁差
發展得好快 好多機遇 地方好安全
然後話自己以前住嘅地方一成不變
成日有打架搶劫人人自危blablabla
點知呢個鬼佬後尾講錯野中左伏
嚇到走黎香港再飛返去美國
仲帶埋一家大細走

文化同知識水平

佢講完自己唔笑果吓好嘢

成日想扮香港人講英文

香港人英文比較差嘅通常可能係懶音太多 講得唔順 但係中国人啲英文差嘅通常係用咗普通話發音讀 或者鳩up啲字 u同組嗰陣遇過幾個

啲T音

China is the future

睇到好尷尬

重要啲英文成陣蝗味都有人問佢係咪美國人

your English is good ,are you America

我睇佢段片都覺得尷尬
點解啲人拍得出

點解一定係come from America ?

Sir This Way

因為自卑囉來生要做美國人

明明個樣就係中國人樣

其實唔好笑口音問題
最主要係有冇努力表達佢意思

但支那個種佢本身就係想講嬴國永遠嬴
美帝外族必需死咁樣
其實好笑人提完人地做某件事之後會拍片講返出黎
仲要用佢地先係正確咁樣提

即係你係一D唔可能飲食既地方有人咁做
你第一時間會提提佢唔好咁做
如果佢用英文答唔明
你都係會轉返英文答佢咁

但冇人會做完呢D野走去拍咁ON9既片

用民族情緒黎消除民憤

終極大冧市已經開始

林鄭被制裁 次子正在美國攻讀數學

鄧炳強: 被美國制裁係我極大嘅榮幸

有條女話Are you from American
聽到你啲口音都唔撚會話你係美國黎啦你真係當人地on9

佢地好鬼肉酸

笑到仆街

How I Escaped From China - The Untold Story
I finally tell the story of how I escaped from China. I filmed the story a few days after I ran away.

Hey due

支那多啲義和團係好事

又黎重演歷史

應該去藍屍群宣傳
叫佢哋唔好去starfuck
唔好比美國賺錢

1999

佢有出片講點解自己會轉變，人經歷過一的事之後轉變係好正常，佢依家好落力揭露的大陸野，係好手足。

中国班人講乜班鬼佬又唔會知
其實我哋要幫手將呢D中国文宣翻譯俾鬼佬知
等全世界都憎鳩佢哋

佢地好鍾意拍呢d，之後仲有小朋友用英文屌鬼佬

最好笑係早幾年 見佢大灣區買咗間豆腐渣樓 哭住又唔敢大聲屌果期
真係睇住佢變

柒完最緊要識醒

只要肯改正其實唔遲

好撚awk

推畀fbi

記唔記得之前有段係講餐廳有個人屌中國人滖回中國咁上下
同埋好似叫佢細聲D
起底之後係英國人移民左去美國
完全就係呢個潮文既現實版整比你睇
係好近期既事

點解我成日講英文，無人不讚我英文好

先唔講個故事真定假，如果真係有咁多叫人唔好亂拋垃圾同大聲講嘢既中國人，中國宜家個朵就唔會臭成咁喇

温猜那
猜那熱是代為奶

仲有外國人係中國咩

推光復香港 時代革命

俾人捉晒去傾計

Dude呀 due
人錯你又跟住錯

我擺明係笑緊片入面個大陸仔

唔該你要衝出黎柒之前睇哂成段片先

有睇到大陸仔個段，無留意字幕

咁都係你自己get唔到我地講緊咩

自膠
Sor

laowhy86 唔再吹奏支？

佢逃走咗 醒咗

唔怪得9gsg 4chan 有人講

其實香港人正常唔會俾人讚講英文講得好，因為鬼佬喺香港expect 香港人已經識基本英文，反而啲支那人好鍾意話人哋讚佢英文講得好，其實啲口音扮美式口音柒到仆街，當然上述個故事係假嘅，得支那人先信

up

最撚痴線係

個美國人點會問中國樣嘅人係咪美國人